齋口罩已經唔安全, black bloc包頭可增保護

全民black bloc, 跟足國際標準